HKU=港版NUS UST=港版NTU

Poly/City=港版SMU
樹仁/珠海/恆管=港版SIM
IVE=港版ITE

中學篇
DBS=港版RI
DGS=港版RGS
皇仁/英皇=港版DHS
培僑=港版華中

Cu呢間垃圾學校呢？

NUS =新加坡中大
HKU =香港哈佛

RI/RGS d學生係咪好似男女拔學生咁，串過馬撚？

估唔培正都有人提

校友？
唔係因為培正勁，而係因為其他中文中學屎
樓主個比較唔係好啱，因為華僑中學都係主要用英文教書

野雞
三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

不嬲中文教英文考

唔知而家啦
事實上，我嗰時係
數學全部英文考
物理多數人英文考
化學多數人中文考
生物全部中文考（教材都係中文）
文科都係中文考

RI地位高過DXS一兩班。
DXS係香港仲有st paul coed,qc呢D比。係星加坡，ACS、HCI呢D已經係top既名校，但係上一層仲有RI。 RI係星加坡就係No.1。 係香港你話DXS No.1大把人有意見，係星加坡你話RI No.1 ，大家只覺得係常識。